msgid "Bypass IP Whitelist"
msgstr "IP白名单"

msgid "Bypass Lan IP"
msgstr "忽略内网IP列表"

msgid "Cipher Method"
msgstr "加密方式"

msgid "Enable"
msgstr "启动"

msgid "Local Port"
msgstr "本地端口"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Server Setting"
msgstr "服务器设置"

msgid "Server Address"
msgstr "服务器地址"

msgid "Server Port"
msgstr "服务器端口"

msgid "SOCKS5 Proxy"
msgstr "SOCK5代理"

msgid "Transparent Proxy"
msgstr "透明代理"

msgid "shadowsocks"
msgstr "shadowsocks"

msgid "shadowsocks is not running"
msgstr "shadowsocks 未运行"

msgid "shadowsocks is running"
msgstr "shadowsocks 运行中"

msgid "UDP Traffic"
msgstr "转发 UDP 流量"

msgid "Forwarding Tunnel"
msgstr "端口转发隧道"

msgid "Tunnel Local Port"
msgstr "隧道本地端口"

msgid "Forwarding Port"
msgstr "转发端口"

msgid "OneTime Authentication"
msgstr "一次验证"

msgid "Timeout"
msgstr "超时值"

msgid "Alternate Server For UDP Traffic"
msgstr "为 UDP 流量设置独立服务端"

msgid "Alternate Server Address"
msgstr "UDP 服务器地址"

msgid "Alternate Port"
msgstr "UDP 服务器端口"

msgid "Alternate Password"
msgstr "UDP 服务器密码"

msgid "Alternate Cipher Method"
msgstr "UDP 服务器加密方式"

msgid "Alternate Timeout"
msgstr "UDP 服务器超时值"

msgid "Alternate Local Port"
msgstr "UDP 本地转发端口"

msgid "Alternate OneTime Authentication"
msgstr "UDP 服务器一次验证"
